# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-21 15:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: .\dashboard.py:15
msgid "Messages Manager"
msgstr "客服信息管理"

#: .\dashboard.py:31
msgid "Indemnity Manager"
msgstr "客服补偿管理"

#: .\dashboard.py:45
msgid "System"
msgstr "系统信息"

#: .\dashboard.py:55
msgid "Recent Actions"
msgstr "操作记录"

#: .\local_settings.py:190 .\settings.py:181
msgid "CustomerService Management System"
msgstr "客服信息管理系统"

#: .\customer\models.py:13
msgid "Processed"
msgstr "已处理"

#: .\customer\models.py:14
msgid "Waiting"
msgstr "未处理"

#: .\customer\models.py:17 .\customer\models.py:28
msgid "Title"
msgstr "测速名称"

#: .\customer\models.py:18
msgid "Mark"
msgstr "运营商编号"

#: .\customer\models.py:20 .\customer\models.py:21 .\customer\models.py:32
#: .\customer\models.py:101
msgid "Isp"
msgstr "网络类型"

#: .\customer\models.py:29 .\customer\models.py:34 .\customer\models.py:35
#: .\customer\models.py:45 .\customer\models.py:83
msgid "Url"
msgstr "测速地址"

#: .\customer\models.py:30
msgid "Start Time"
msgstr "测试时长"

#: .\customer\models.py:31
msgid "Is Show"
msgstr "是否可见"

#: .\customer\models.py:44 .\customer\models.py:99
msgid "Ip"
msgstr "网络地址"

#: .\customer\models.py:46 .\customer\models.py:100
msgid "Location"
msgstr "地理位置"

#: .\customer\models.py:47
msgid "isp"
msgstr "网络类型"

#: .\customer\models.py:48 .\customer\models.py:94
msgid "Speed"
msgstr "测速结果"

#: .\customer\models.py:49 .\customer\models.py:102
msgid "User Agent"
msgstr "客户机编号"

#: .\customer\models.py:50 .\customer\models.py:85 .\customer\models.py:103
#: .\customer\models.py:169
msgid "Created at"
msgstr "上报日期"

#: .\customer\models.py:52 .\customer\models.py:53
msgid "Speedlog"
msgstr "测速日志"

#: .\customer\models.py:60 .\customer\models.py:61 .\customer\models.py:62
msgid "Name"
msgstr "反馈问题"

#: .\customer\models.py:64 .\customer\models.py:65 .\customer\models.py:93
msgid "Point"
msgstr "反馈类型"

#: .\customer\models.py:72
msgid "Key"
msgstr "关键值"

#: .\customer\models.py:73 .\customer\models.py:75 .\customer\models.py:76
msgid "Quality"
msgstr "清晰度"

#: .\customer\models.py:82
msgid "Clip Id"
msgstr "影片ID"

#: .\customer\models.py:87 .\customer\models.py:88
msgid "ClipLog"
msgstr "上报影片"

#: .\customer\models.py:95
msgid "Description"
msgstr "反馈内容"

#: .\customer\models.py:97
msgid "Phone"
msgstr "联系电话"

#: .\customer\models.py:98
msgid "Mail"
msgstr "联系邮箱"

#: .\customer\models.py:104 .\customer\models.py:166
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\customer\models.py:105 .\customer\models.py:125 .\customer\models.py:140
#: .\customer\models.py:153 .\customer\models.py:170 .\customer\models.py:188
#, fuzzy
msgid "Update at"
msgstr "上报日期"

#: .\customer\models.py:108 .\customer\models.py:109
msgid "Pointlog"
msgstr "客户上报"

#: .\customer\models.py:113
msgid "type name"
msgstr "类型"

#: .\customer\models.py:114
msgid "Bit Rate"
msgstr "网速"

#: .\customer\models.py:115 .\customer\models.py:116 .\customer\models.py:117
msgid "Resolution"
msgstr "提示内容"

#: .\customer\models.py:119 .\customer\models.py:120
msgid "Videotype"
msgstr "提示类型"

#: .\customer\models.py:123 .\customer\models.py:134 .\customer\models.py:148
msgid "pk"
msgstr "ID"

#: .\customer\models.py:124
#, fuzzy
msgid "name"
msgstr "反馈问题"

#: .\customer\models.py:127 .\customer\models.py:128 .\customer\models.py:162
#: .\customer\models.py:184
msgid "Customer"
msgstr "用户账号"

#: .\customer\models.py:135 .\customer\models.py:149
#, fuzzy
msgid "title"
msgstr "测速名称"

#: .\customer\models.py:136
#, fuzzy
msgid "description"
msgstr "反馈内容"

#: .\customer\models.py:137 .\customer\models.py:150
msgid "adlet_url"
msgstr ""

#: .\customer\models.py:138 .\customer\models.py:151
msgid "poster_url"
msgstr ""

#: .\customer\models.py:139 .\customer\models.py:152
msgid "thumb_url"
msgstr ""

#: .\customer\models.py:142 .\customer\models.py:143 .\customer\models.py:163
#: .\customer\models.py:185
msgid "Package"
msgstr "付费包"

#: .\customer\models.py:155 .\customer\models.py:156 .\customer\models.py:164
#: .\customer\models.py:186
msgid "Item"
msgstr "付费影片"

#: .\customer\models.py:165
msgid "Correlation id"
msgstr "消息ID"

#: .\customer\models.py:167
msgid "Error_desc"
msgstr "错误报告"

#: .\customer\models.py:168
msgid "Error_code"
msgstr "错误代码"

#: .\customer\models.py:172 .\customer\models.py:173 .\customer\models.py:189
msgid "IndemnityLog"
msgstr "补偿日志"

#: .\customer\models.py:187
msgid "matter"
msgstr "补偿原因"

#: .\customer\models.py:191 .\customer\models.py:192
msgid "Indemnity"
msgstr "补偿"

#~ msgid "Packages"
#~ msgstr "优惠包"

#~ msgid "Items"
#~ msgstr "补偿影片"

#~ msgid "Expense"
#~ msgstr "补偿"
